求日文jj幫我翻譯啲野

買左usj快證，上面日文睇唔明
求幫手

上面有時間好似好緊要
時間旁邊寫咩？

設施名

咁邊個設施咩時間先得架

求人幫手求到咁撚串都有

自己慢慢搵啦傻閪 禮貌都唔撚識

衰on9

柒

笑左出聲

自己上官網對公仔咁對啦

咁都有得笑

日文個到話on9仔唔比入wor
係咪講緊樓主你啊

寫住叫你果個時間跳樓死撚左去喎

出左場可以再入場

上網google大把中文
做伸手黨仲串柒柒